呢位OU同學其實可以用番中文自我介紹

一定用英文先，呢個係規矩。英文唔好再學返好。

邊度新開咗間五同大學

有無樣睇

笑死
垃圾即係垃圾

係5同

i大D英文都可能好過條友

如果係靚女就無所謂

Like 撚完未
To listen music
小學雞都唔會錯既文法

叫乜名

我very pound of him (>_<)

唔靚架 所以廢事post了

冇錯喎

I like listening to music

Very thanks them

圖呢

diu,no chinese

What 7 you say

I大都好過佢

係咪假膠 有冇可能咁差